邊度有得買雞軟骨?

好鐘意食雞軟骨
但係揾唔到邊度有得買黎整
跪求黃埔附近有得買雞軟骨既舖頭

佳寶

Aeon冇咩?

生雞軟骨又好似唔多見 平時街果d係咪呀婆lun出黎

百佳咪有
成日買嚟整

元氣

7仔

佳寶不了，去過三次，D收銀態度都係超級差

唔見有

好撚油㗎
食小d

同埋佳寶好幾年前係有賣
不過依家好似冇賣

岩岩去過 搵唔到

街市凍肉鋪

關節軟骨不了 胸軟骨

有啲凍肉鋪你問佢就會拎比你
見過佳寶都有

豪大大

aeon有炸好既 係ok好食又唔駛煩

街市 任買